กรณีที่พื้นที่ในสมาร์ทโฟนของผู้ใช้เหลือน้อยเกินกว่าจะติดตั้งแอพจาก
ครั้นต้องการจะลบแอพที่ไม่ค่อยได้ใช้งานออกก็ต้องมาไล่ดูเอาว่าแอพตัวไหนกินพื้นที่เท่าไหร่
จากเมนูที่ปรากฏขึ้นมา
จากแต่เดิมจะมีข้อความเตือนปรากฏเพียงอย่างเดียวตอนนี้จะมีตัวเลือกแอพพร้อมระบุขนาดของมันแสดงให้ผู้ใช้เห็นด้วย
ซึ่ง
ซึ่งก็เป็นเรื่องที่ทำกันได้แต่ก็ไม่ใคร่จะสะดวกนัก
ถือเป็นความสะดวกเล็ก
ทาง
ที่ต้องการติดตั้งแอพจาก
ที่มา
น่าจะทยอยปล่อยระบบนี้ให้ได้ใช้งานกันทุกคนในไม่ช้า
น้อย
ผู้ใช้สามารถเลือกถอนการติดตั้งแอพเหล่านั้นได้ทันที
อยากลงแอพใหม่บน
เวลาที่เจอแอพถูกใจอยากโหลดมาติดตั้งไว้ใช้งานแต่เจอปัญหาว่าพื้นที่เก็บข้อมูลบนสมาร์ทโฟนเหลือไม่เพียงพอที่จะทำดังว่า
แต่ตอนนี้เพื่อช่วยหาทางออกให้ผู้ใช้สมาร์ทโฟน
แต่เครื่องเต็มไม่รู้จะลบอะไร
แนะนำได้
และแอพตัวไหนไม่ค่อยใช้งานมากนัก
ได้
ได้เริ่มปล่อยระบบแนะนำการถอดแอพให้แก่ผู้ใช้บางราย
Android
Android
Android
Google
Google
Google
Google
Google
Play
Play
Play
Police
